港豬海外求援淨係識搵英美台歐

都唔望下南亞
明明呢刻印中關係極度緊張
WHO剛剛選左個對華強硬派印度人做board chairman
中印邊境又發生緊近幾十年最嚴重既對峙, 兩邊都調到左幾萬人
明明香港大量印裔人口, 唉

咁你唔識做第一個發起？

支那始終係最大融織布生產國，好多國家暫時唔敢對著幹

話歐美手足係港豬

對著幹

作對